停課之後啲路又順返

仲要只係停咗小一至小三，之前全港停課條條路都勁暢順
究竟有幾多家長車細路跨區返學

5分鐘步程都要揸車送仔仔返學

剩係小一至小三停課 我即刻可以訓多2-3個字
d家長車真係

呢個級別最多家長車返學
再大啲嘅有啲已經自己搭車返學

真

搭𨋢都好撚煩 層層停 全撚部學生

香港真係要死多啲人
太多人啦...

我不嬲都認同朝早
係D學生哥返學搞到咁塞
之前過海返工, 九龍入紅隧過香港又快
放工一腳油出東隧過九龍又順
好心放佢地返10點/打後

朝早一腳油直到隧道口

淨係停幼稚園，我快半個鐘，停埋小一至小三，又快多半個鐘

唔使塞真係好爽，好耐未試過半個鐘返到公司

真 10分鐘嘅路可以塞半個鐘

咁不如你行先啦

因為唔止小一同小三停課
其實好多中小學都已經停咗課